{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006288",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002157511?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서산 노을에반하다펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインとチェックアウトのご案内:ご予約人数を追加される場合、ペンションまでご連絡ください。 追加料金発生可能。最大人数を超過した場合は入室不可能、払い戻し不可。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合もあります。 青少年混宿禁止。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定される、払い戻し不可。 入室·退室時間遵守要請。 施設物の毀損または紛失時の損害賠償責任。 直火方式で食事の準備、個人炊事道具の持ち込み禁止。 客室内喫煙禁止。 娯楽、飲酒、放歌高吟の自制。 重複予約の場合、全額払い戻し可能。予約料金を間違って反映した場合、自動的に予約をキャンセルした後、再予約可能。 客室データの心配のないIPTV/WiFiを提供。 一軒家ペンションをご利用の際、幼児、児童の安全に注意。 プールの営業時間は11時~19時。 カラオケの利用料金10,000ウォン。 フットサル場、ペットの小型犬入室可能。駐車可能。卓球、干潟体験可能な施設。 ブルモン利用料金20,000ウォン。ミニサッカー場無料利用可能。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時から、チェックアウトは11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やす場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を増やす場合は、ペンションまでご連絡ください。追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊することはできますが、入室をお断りする場合もありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "青少年は混宿できませんか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、青少年は混宿できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約や利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。ただし、払い戻しはできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの営業時間は11時から19時までです。"
        },
        {
            "question": "カラオケの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "カラオケの利用料金は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フットサル場や干潟体験は利用できますか？",
            "answer": "フットサル場や干潟体験は利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ブルモンの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ブルモンの利用料金は20,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 335,
        "QA": 354
    }
}